Projeto criado com ecossistema spring

Base de dados configurada, apenas rode todos os testes seguindo src/test/java/com/claro/contact
Clicando duas vezes na classe ContactControllerTests botão direito e Run as Junit Test :)
